請關懷老人，支持關愛座

你班仆街都會老架，後生細仔企下洗死咩

利申 唔讓座